如果無讀過chem phy想經jupas報醫療科有咩方法

我又唔想讀D無牌既野 出黎乞食
所以想讀類似poly三寶 但又無讀過phy chem bio
點樣做好

認真講 唔好為搵錢入醫療科 害撚死自己同其他人

好沒

自膠左 考完DSE 但而家讀緊既野都唔岩讀 DSE 22分

文科撚 econ geog

喺香港考DSE
你係會考、預科係文科出身
你要去夜校報理科course 讀完先考到DSE

第二個方法係考海外嘅試 報海外大學
唔知考外國嘅試 需唔需要重新take 過course 讀 定有得自修

文科而又有醫療科讀嘅jupas 學位
只有XGU nursing

我問過了 IAL 可以自修的 但唔知洗唔洗要一定分數先比你過骨

如果你報本地可能要non jupas
始終唔係香港嘅試
IAL 咩人都考得

係啵 jupas only dse 但DSE 又要讀夜校 夜校出席率係咪要過一定比率?

nursing

佢一開始就講三寶，應該唔係想入nursing ，
而係想讀三寶第日舒舒服服搵幾皮。

但佢得nursing可以入
更何況護士仲高級過醫生 梗係讀nursing啦

22分...

點解唔直接IAL再NON-JUPAS要IAL>DSE>JUPAS??

IAL 我未考過 唔熟個玩法

你講到DSE理科你考過,好熟玩法咁你而家係咪都一定要考IAL先嫁啦,除非報夜校,所以花D時間研究下IAL直接NON-JUPAS好過啦

樓主報咗dse 未

文科仔算尻數啦

報左了

咁dse你起碼睇得明hkeaa report同埋要既資源都隨手可得

報咗咩科

數學 中文 econ

IAL d pastpaper全部都免費添，要書公共圖書館又大把，仲要易過dse拎高分，背完入marking就可以入去考，跟住又唔洗計中英文個分。自己未研究過，人地同你講，幫下你唔該都冇句，仲要駁呢樣駁個樣。冇嘅，考個個係你，你鐘意考dse咪dse

咁調返轉諗ial 咁多人考反而仲多resources

佢考撚到先算啦

好型

你係點準備SOURCE

DETAILS PLEASE

你新PRE? 考6月嗎

假設你入physio啦nonjupas早兩年Ial收緊都只係1A*2A(要等人update新results)，姐係你考3科就ok，你maths phy chem bio揀3科考。DSE physio講緊30幾分，你得22分姐係中英數通都唔會高分得去邊啦，淨係考返中英數通都有排你攪，仲想新修phy chem bio? IAL你只需要專心3科，每科6份卷，pastpaper同書自己一google就會搵到，而課程內容我都係勸你補習，因為你應該冇能力自修，不論係IAL定DSE都好。

你mbbs就話4科，佢普通醫療應該3科都ok。 Bio唔好讀咩我bio都A*啊。不過巴打我聽過呢兩年有人IAL5A*都比MBBS reject左，唔係想打擊你，但比定個心理準備你，祝你好運

joe biden要辦大愛左膠唔可以咁樣話人

死啦 我有d亂 正路應該報邊個試先岩

等多年意思係？

你好早之前報左名所以先考到1月?

就係話呢兩年MBBS好似收少左IAL，有4A*同5A*都比人reject，聲稱mmi正常。A*係已經出埋A2 result先會有。不過成件事我都係係其他application到聽返黎，佢地有gp分享資訊。我唔係想嚇你，只係想同你講呢幾年個trend好似收少左IAL，等你自己留意下姐，或者考完再計劃下其他plan咁。不過你而家都係專心考左先，祝你好運啦

*其他applicants

MBCHB收好少nonjupas啦，特別係IAL，你考得IAL都係aim MBBS嫁啦。MMI正常出conditional offer只係jupas學校考生/nonjupas學校考生先有嘅野黎，其他你冇result都唔會in你，除非你有好可靠嘅predicted grade。

報私校，夜校考dse囉

有，但再早幾年嘅事畢竟IAL入mbbs算係最少數個班，但你而家唔好諗住啦，專心考好左佢先

有咩方法知道其他科要求既ial 成績
係咪要識人先知

咁我就唔知了不過去左UK返黎香港仲咩

你係經hkeaa報定係its

你係買佢既教科書
抑或係自己睇SYLLABUS PASTPAPER 再學?

畀你依啲社會垃圾讀到就真係仆街啦

睇你報咩 東大明愛既醫療科比較易入
我無讀理科都收到東大nursing offer

hku nursing都唔洗理科
所以咪話佢得nursing可以讀

non-jupas 嘅位唔多 要拎A*先叫有機會入到
冇理科底嘅人由頭嚟過 真係好有毅力先得

呢嗰可以變校園台潮文

ITS報名平過hkeaa報?

its 報既話 1 UNIT =730
730x6 =4380
咁樣岩唔岩

我想遲d先報 由0開始 6月未必夠

係咪考3個UNIT先

on9

考得唔好 11月考曬6unit?

咁可唔可以話2科過到 但1科唔得 11月考4unit咁

e book from pearson?do you have any good suggestion
我好白痴 唔知點解上pearson網搵唔太到點註冊

ching 邊到註冊考試 我好ON9 搵唔到

我睇左好耐都只係搵到佢幫人網上補習既收費

點解email 係話1月既 我想報6月啵

聽聞話今年好似要3A*

但medic要4科A*先入到，同埋好似要考試個分夠高先收